\documentclass{cv}
\usepackage[margin=1in]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{soul}

\begin{document}
\name{Julio César Ramírez Ceballos}
\contact{S/N Calle Sevilla}{76246 El Marqués}{Querétaro}{ramirezjulio939@gmail.com}{442 437 9643}

\section{Educaci\'{o}n}
\datedsubsection{IUT de Ville d'Avray --- Universidad de Paris Nanterre}{2018--2019}
Licencia Profesional en Estructuras Aeronáuticas y Espaciales.

\datedsubsection{Universidad Aeronáutica en Querétaro (UNAQ)}{2016--2018}
Técnico Superior Universitario en Mantenimiento, área Planeador y Motor, capacitación clase II.

\section{Experiencia laboral}
\datedsubsection{Laboratorio de Energía Mecánica y Electromagnetismo (LEME)}{may--jul 2019}
\subsubsection{Diseñador / Investigador}
Diseño de una balanza aerodinámica equipada de una maqueta radiocontrolado destinada al estudio de estabilidad longitudinal de una aeronave. Realización de modelo y simulación numérica (XFLR5, PredimRC, SolidWorks, Onshape).

\datedsubsection{Petroservicios, BIODIQRO @ UNAQ}{2017--2018}
\subsubsection{Analista de datos}
Pruebas de combustibles experimentales y biodiesel en una celda de pruebas de una microturbina. 

\datedsubsection{UNAQ}{2017--2018}
\subsubsection{Responsable de projecto}
Desarrollo de túnel de viento transónico para pruebas de perfiles aerodinámicos supercríticos.
\subsubsection{Asistente de tesis}
Desarrollo de motor de cohete, diseño del cohete y simulación de la misión.
\subsubsection{Técnico en mantenimiento}
Reparación e inspección de microturbina y su celda de pruebas.

\datedsubsection{Agencia Espacial Mexicana @ UNAQ}{2016--2017}
\subsubsection{Ingeniero en Propulsión}
Desarrollo de motor de cohete y simulación numérica del JFRC-2000A

%\workitems
%\taskitems

\section{Competencias}
\begin{tabular}{l l l l l l l l}
Catia V5 & \resume{4}{5} & SolidWorks & \resume{4}{5} & Onshape & \resume{4}{5} & ANSYS & \resume{3}{5} \\
SimScale & \resume{3}{5} & XFLR5 & \resume{4}{5} & PredimRC & \resume{4}{5} & OpenRocket & \resume{4}{5}\\
Markdown & \resume{4}{5} & {\LaTeX} & \resume{3}{5} & Python & \resume{3}{5} & R & \resume{3}{5} \\
\end{tabular}

\section{Idiomas}
Español (Lengua materna), Frances (B2), Inglés (B2).

\section{Hobbies}
Investigación, Astronomía, Aeroespacial, bicicleta, excursionismo, programación.

\end{document}
